設計師網上發佈警員資料判監28日獲緩刑 葛珮帆批判刑過輕應上訴

一名女設計師去年11月在在社交平台刊載警員及其家屬的個人資料，早前在高等法院承認違反禁制令，早上被判監28日，獲緩刑一年，並須向律政司支付3萬元的訟費，是首宗違反相關禁制令的案件。律政司表示，會研究法庭判詞，然後決定是否需要跟進。

法官判刑時，同意須判即時監禁，但接納被告品格良好，真誠悔過，因此判監28日，緩刑一年。民建聯立法會議員葛珮帆批評法官判刑過輕，變相鼓勵滋事分子繼續起底，對公眾有深遠影響，促請律政司考慮就判刑提出上訴。

設計師網上披露警員資料干犯禁制令 判囚28天緩刑一年

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

假博士死開啦
自己友就可以輕判

斬人果件又唔見你出黎講，收撚皮啦死臭西

最後一張忍唔住笑咗出嚟

不如以後鬧香港皇軍一句, 直接槍斃算啦